# README #

Код для приложения на странице лендинга по продаже новых автомобилей Ауди.
http://audi-centre.spb.ru/sale/

### Назначение ###

Для сборки приложения внедряемого в лендинг. Приложение:

* Показывает список достапных для покупки а/м,
* Позволяет сделать заявку на тест-драйв,
* Позволяет сделать заявку на покупку конкретного а/м из списка
* Показывает по запросу конфигурацию автомобиля

### Обработка запросов ###

Запросы попадают в систему автосалона, где сразу обрабатываются оператором.

### Установка модулей ###

```npm update```

### Компиляция ###

```npm run build```

### Возвращаемые файлы ###

На выходе будет сформирован файл ```./dist/bundle.js```, который необходимо подключить (заменить) в индексном файле лендинга

### Совместимость ###

Совместим со всеми современными браузерами кроме IE.